點解當年無撐吳彥祖？

當年佢殺左咁多差人？
個個都撐陳國榮幫辦

當年走得太前

陳國榮，我同你不共戴天

冇人知你講咩

同埋你唔好笑

新警察故事

不過真係唔好笑

陳國榮，你當年濫用私刑，將證券公司老闆eric chow 打到訓係到

做咩9呀樓主

我有課金睇佢做古爾丹

樓主一定以為自己好好笑，得佢係到笑

又係呀森間酒吧入面打傷咁多侍應

冇人覺得你好笑，收收皮

吳步祖=天琦

依家出呢套野，我包佢大收

三個鐘

無人care好唔好笑

支持樓主 netflix有得睇

多謝係支持，但係我本身真係以為好笑

睇返呢套野佢地撚狗狗睇得好開心